想換顯示卡一問

舊機想換顯示卡

轉1080 唔知個火牛夠唔夠推
想各位巴打答下

*b85m pro3 底板我既係

同埋i5洗唔洗轉埋i7

我火牛係：antec neo eco 520w 補充番

咩係顯示卡。由細到大都講顯卡 。你邊度鄉下。

返去瞓啦細路

講顯卡俾人嘈都算,講顯示卡都有人嘈
統一講正式英文Graphics card啦不如

多謝解答